[4月新番]從零開始的魔法書 第1話

故事簡介
世界上存在著魔女，並有一種名為「魔術」的學問，但世人尚未知曉「魔法」的存在。有一天，一位被輕蔑稱作「墮獸人」的半人半獸傭兵，在森林躲避追殺他的魔女時，偶然遇上了另一位魔女 零。在自稱零的魔女給予傭兵「變回人類」這項條件下，這名每天都夢想能夠變成人類的墮獸人傭兵，便與魔女締結契約，成為她的護衛，並與她展開尋訪魔法書「零之書」的旅程。

PV3

PV2

官方網站：

Twitter：

直播如有：23:30

線上：

線上：

STAFF
原作：虎走かける
角色原案：しずまよしのり
監督：平川哲生 アルバス：大地葉
角色設計、總作畫監督：木宮亮介、又賀大介 ホルデム：加藤将之
概念設計：品川宏樹
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術監督：高峯義人（美峰）
美術設定：青木 薫（美峰）
色彩設計：佐藤美由紀（Wish）
特効監修：谷口久美子（チーム・タニグチ）
3D監督：宍戸光太郎（IKIF+）
攝影監督：設楽希（T2 studio）
編集：須藤瞳（REAL-T）
音響監督：原口昇
音響スタジオ：HALF H・P STUDIO
音樂：松田彬人
音楽製作：Lantis
動畫製作：WHITE FOX

CAST
零：花守ゆみり
獸人傭兵：小山剛志
ホルデム：加藤将之
十三番：子安武人

lm
關鍵字：從零開始，white fox，子安

女版島風

島風很好
但他有JJ

lm

有無人知個書名點黎

乜鳩都由零開始

花守

同從零開始異世界有關嘅？

岩岩google左下 淨係遲re0兩個星期出第一卷 唔似係

但點解永遠咁多RE字嘢都同期跑出
是咪陰謀嚟

呢個無RE

留名等熟

近排好多又re又從零，咩事

sorry柒咗

本魔法書真係由零編寫 所以係從零開始 好似係

WHITE FOX 下一套係咪RE0 第二季

幾好睇 追

又可以睇到識郁既島風

美女與野獸
第一集好似幾吸引

2019啦

抄RE0

垃圾RE0都好抄

又係從零開始

其實個故事OK

譯零之魔法書仲好喇

聽個名似四天王
但睇落又唔係

竟然唔係四天王

開頭幾好喎

咁日文書名係從零開始嘛

ゼロから始める魔法の書
Re:ゼロから始める異世界生活

翻譯完全冇問題

係

女主

想問呢套野係動畫原創定點？
之前已經睇過大綱覺得幾有趣
第一集睇完都幾好睇
但好似冇乜人睇

好似幾吸引

島風

輕小說改篇

呢頭攞肉，果頭就被人追殺，分鏡有啲亂
不過隻獸人幾得意

留明觀看

第一集好撚悶
同RE0 比下去

如果RE0第一集得廿分鐘一定唔會引到我睇

零果種嬌好正

兩本書故事內容都唔同 點樣比
RE:0如果唔係第一集做四十幾分鐘, 撚有咁多人睇咩

re0 第一集仲悶

有h漫未

Re:0頭個廿幾分鐘真係訓著
如果第一集得廿四分鐘我諗個陣大把人棄左先